# 行動裝置遊戲設計-期末專題


## 專題名稱：VR多人射飛鏢

#### 組員: 徐牧凡、劉家仁、廖祐凜、周祐羽、陳紹恩

### 遊戲說明:

每位玩家進入遊戲後會自動進入一房間，此房間左右兩邊各有三隻飛鏢，兩位玩家分別將飛鏢射完後最高分者獲勝。


### 技術說明：

* Unity 2019.4.27 
* Photon 2
* VR 2.8.0 

### 遊戲畫面

![畫面1](https://gitlab.com/alex1151212/project/-/raw/main/%E9%81%8A%E6%88%B2%E7%95%AB%E9%9D%A2.png?inline=false)


